大阪嵐山小火車

有無人知如果經klook買,最多可以買幾多日後既飛 想3月中去, 會唔會1個月前左右有得預售

原來有得買定 我個時到車站即時買

嵐山唔係喺京都咩？

咩月份先,同埋你係1個人?

手快寫錯,明就得啦

買企位睇晒兩邊啦

你登入左先，去到買果頁會問你幾時搭，但應該淨係比你揀幾日後(無一個月咁早)，但龜岡去嵯峨好撚搶手，一開賣要即搶

個日先買都大把飛啦

係咪淡季都要搶到仆街

會唔會係睇咩季

你3月 差唔多櫻花期 難買到爆

即日晨咁早起身去龜岡買喇

即日買都係搶貴車卡姐,搶野運麻麻 book定普通車卡算鳥

易搶
搶完等1粒鐘

其實真係唔難

要幾點到龜岡小火車站 先有機?

咪撚神化啦，紅葉櫻花旺季買即日第五卡都有位啦，何況平日，除非你唔想坐 outdoor 咁就另計早一個月 book 啦。

可能網上吹太大

始發 0929
一個鐘一班
建議你個陣8點半前去到
到時買既同佢講5號卡

睇你想唔想坐5號卡姐

5號冬天坐應該 ?

啫啫甩了

駛乜咁早，我櫻花期十一點去到嵐山都買到二點半車飛，除非你 fix 死某個鐘數，如果唔係基本上當日去都一定買到飛，我同事都試過三月去到關西落機去 jr 買三日後既飛都一樣買到。

我建議佢早一個鐘渣喎 如果要搭0929

如果買即時班次五號卡買唔到1粒鐘係車站真係on99 如果預先買1-4保險, 然後即時有5既話買埋會唔會好on9

你鍾意喇

淡季係龜岡番幾乎包車咁濟

好多版本

根本架車就唔係想像中咁多人坐

你鍾意既一落地去關西空港買又得

臨去個陣係京都站買又得

我自己就去到嵯峨先買飛都唔洗買立席

龜岡返轉頭又坐過，嵯峨出發又有

邊洗買定架

要搶飛咁誇張架咩

次次去都輕鬆有飛WO

咁就放心鳥 可能網上吹到好大

小火車其實好鬼嘈，冇乜特別，反而係火車望到人坐艇仔好似好玩啲

冬天冇小火車坐

平日係龜岡十一點到，買第五卡，等個零鐘就上車

唔係1,2月先無咩

1/2月唔係冬天咩？

有野行既話個零鐘好快,但龜岡車站好似係無野行

11,12月算唔算冬

買杯咖啡飲下 出出面草地影兩張影打下卡就過啦
如果你係走難式趕路行程咪唔好追第5卡 其實都係咁上下

坐艇好似2,3個鐘

既然開左post,搭單問下另外一日既行程 :

錦市場+伏見稻荷+清水寺(+二三清水坂)+八坂神社+花見小路/白川+京都塔, 一日去唔去得晒

上年11月紅葉期
第2班JR去龜岡 一開閘沖過去
前面排左20人左右
到我地果陣 第5卡無位, 得第4卡企位
但係上到車 第5卡有空位, 有2個企位比人叫左去第5卡 但係凍到仆街

感想係車速快, 除左條河之外無特別
又因為車速快, 唔洗太執著係咪第5卡...

10幾分鐘好快完

錦市場淨行+食 當1.5小時 唔大既..
伏見稻荷 你上山既話咪耐D, 上次我去影下相, 上左DD都用左2個鐘

清水寺唔係裝修緊咩?
二三清水坂+八坂神社+花見小路 半日差唔多 主要係二三清水坂多野買

我覺得1日未必得 好多人等巴士去架,,,1班車未必上到

清水我未去過,有人話維修難得一見值得睇,有人話屌仲去on99,我都唔識分

過幾年裝修好先啦

如果無裝修既話 我覺得幾正
不過依家維修 又有咩好睇...京都個感覺同大阪差好遠
幾多時間都唔夠用, 所以唔好曬時間

你係第2班jr去買頭班小火車?

好似龜岡係9點半頭班, 我好似坐6點幾果班jr
係同d學生迫番學既